舊game武士崛起 仲有無人玩？

其實幾正。。抽到d人物有分職
game圖

Dl黎玩下先